家居隔離終於出事

重慶大廈群組ready

本港微生物學權威專家袁國勇今早在電視節目時警告，本港必須留意本港南亞人士聚居的社區，會否出現確診個案。言猶在耳，《蘋果》接獲消息，伊利沙伯醫院今天接收一名居於尖沙嘴重慶大廈、正接受家居檢疫的男子求醫，其樣本經第一輪武漢肺炎快速測試後，暫時列為高度懷疑個案；若他最終確診，將是全港首位家居隔離期間染疫患者。

連登思維：重慶大廈奶共了

重慶大廈四通八達
尖沙咀係咪玩完喇

重慶大廈

講乜春

出少句聲啦
宜家最嘈你地，咩心態

咁咪有可能淘大咁囉

出錯個刻批評 做緊正經野遲 d 先講
事後檢討 已成定局講多無謂
一開波講就被圍屌
事後平反就勿分化咪嘈

等到幫你地拜山先講好唔好

重點係佢家居隔離係咪真係冇出街？
可能仲有堆家居隔離，中咗招但冇病徵既人

所以咪話囉。。。一定要full face mask 生化核rated 嘅面罩先叫做有效防禦

一早block咗個弱智仔

連登不嬲都係要清下
鬼唔知咩

一定死唔認出過街，等睇爆到七彩。

114大獲d

重慶大廈爆先真係一啲都唔奇

不過南亞人極少戴口罩

你自閉就唔好上連登啦

仆街了，住k11

召喚UST南亞仔
快啲叫你班同鄉消毒、清水管

係

大鑊

立即封鎖重慶

好叫唔叫叫重慶

武漢大廈

push

呢個美沙酮我一早block咗
咪同佢講野啦

Foodpanda / Deliveroo

封大廈未

呢度唔比做隔離營 個度又唔比
咪大家攬炒囉

新鮮武肺直送閣下府上

廢老害死人
前幾日仲諗住去重慶大廈食咖喱

重慶大廈手足黎架

南亞手足

要多幾條友出事先得

咁佢都已經家居隔離咗
守規矩嘅話唔會傳出去嘅

家居隔離不嬲都係廢,無人CHECK無人管,佢要出街無人控制到

重慶大廈，一個都不能少
要全部都被感染

唉，重慶大廈之前好撐反送中示威

傻撚咗？

呢條仆街block 左十鳩幾世
一係狗一係五毛
成撚日扮黃

即係你嘅思維？

block咗又要解嚟睇咁撚犯賤？

冰山一角

好撚嬲呀

而家龍門都唔搬直接叫人收聲

死撚晒佢最好

今年5月才因於2011年強姦酒吧女經理，而被重囚18年的印度籍青年，昨承認干犯另一強姦案，案中女事主為一名內地女大學生，於2013年入住重慶大廈的旅館。女生洗澡後以毛巾包裹身體在房內講電話，印度男突然衝入房，稱希望一睹事主胴體。女生驚惶失措，以為讓對方望一眼便可了事，加上擔心被殺，便同意讓印度男撫摸，詎料對方將她強姦。
記者：黃幗慧

印度籍男被告Mohammad Farhan Azad（28歲），昨於高等法院承認一項強姦罪，辯方將於今日求情。法官曾建議索閱女事主X的創傷報告，惟因原於英國留學的X不願再留港而告吹。
案發時22歲的X與女友人在2013年來港旅遊，於6月1日入住重慶大廈13樓的萊茵迎賓館一晚。由於旅館不設私人浴室，X與友人分別到走廊的公眾浴室洗澡。

玩撚完

幾千個家居隔離
1% 都夠死啦

要大大方方咁比錢維權 唔通洗錢包起幾棟酒店隔離?

緊係慳埋呢筆 佛系抗疫

香港人最撚天真，人地鳩up兩句
就變哂同路人，第時黑警又鳩up兩句
又可以原諒黑警， 我永遠唔會忘記重慶大廈入邊嗰班仆街點樣騷擾我屋企人

重慶好近武漢

關乜撚野事啊屌

諗你老母
死港豬仲掛住吃喝玩樂？

大量手足係南亞裔
鬼account扮激進想塑造連登反社會形象
1414 咁早account 都咁
Blocked

美沙酮出曬名五毛

成個南亞同非洲社群會GG

次次行過都騷擾我 要我上去食佢地啲咖哩😭

中共想我哋諗：重慶大廈奶共了

係尖沙咀個邊做野 d呀差成撚日都唔柒戴口罩 真係好撚癲 行過見到d 無戴口罩既真係嚇到彈開
如果重慶大廈個邊真係確診我諗真係大爆發

阿sir黎 真

推

一個post block柒幾個 大豐收

收皮啦智障HI,有冇管理員BAN柒D死5毛HI,你班落地獄好快到,望你死前被捐器官

手足嚟 真